(正視聽) 關於李萬璣 / 其他youtuber藍扮黃事件

好多人話係對家為左打擊黃色youtuber
先至不斷屈人係藍扮黃 / 政治冷感扮黃

其實我覺得就算真係有呢d攻擊
你真係黃既又怕咩呢?
越攻擊=越多機會俾大家知你係真黃

所有youtuber只要係ig講

光復香港 時代革命
和勇不割
黑警死全家
或者類似既野

再拍一兩條片講下抗爭既事
或者講下支共有幾咁賤格
咁就得啦
怕咩對家攻擊?

反而個d俾人攻擊極都唔還口證明自己係黃既
我極懷疑你係藍扮黃

至於d兒登仔唔該唔好再幫人講好說話
唔係不斷幫任何人講好說話就叫壯大左黃色經濟圈

你班on9又唔試下幫林鄭洗白?幫埋d狗洗白啦不如? 被逼架佢地唔想打示威者架唔想開槍架? 洗完係咪黃色經濟圈多30000隻狗呀好多人好威威呀? on99

推

咪撚就係 中立撚都當手足係咪傻咗

就黎連林鄭 習帝都係手足

其實佢拍左片講左對721睇法

五毛 拉

黃...掛

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

p